仲唔走嗰班唔好話人同你割蓆，依家係你唔要張蓆！

仲唔肯走嗰班所謂前線！成日話人割蓆分化，乜你哋有當大家坐同一條船咩？乜撚都自把自為！屌！

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇，做嘢要目標為本
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

係，打死都唔割，但真心警手足出事！唔該，走啦～